2017淨計正股蝕左一百萬，有咩想問

玩邊隻搞成咁

我蝕左一千萬先喔

貼下交易圖？

鳩up呀？

升市正股輸100萬
再吹大d呀

新會員

冇圖冇計傾

圖呢 鳩吹在大陸比人拉撚左喇

圖呢？

無圖 都比no.睇過

係有可能 年頭某科技股俾沽空追擊 跟住如果無買返....

又有可能買左鳩紙

100 萬won

$左右110跌到$80，點輸100萬

仲有另外一隻，你諗真啲